信唔信連登有真正廢青？

講緊真係22歲以上
超過一年以上無返工無返學
part time都無做

你話無我先唔信

咁玩連登/高登，啲時間係咪會過得好快？

私傢雞

我做緊

但你男朋友當你狗

你當佢係咩

佢用手推車你出街?

淨係cc台第一版嘅post入邊搵唔到一個廢青都當你贏啦

不過都係搵下嘢做好啲

唉